今日機場

唔知今日會發生咩事，強烈建議各位都咩定基本fear 去，d狗癲起上黎咩都做得出！！！！

今日！機！場！見！

推